想搵一類模擬game

係玩資源分配，可以有幾個據點
類似三國志咁，但係唔玩戰爭類型
而且要俾三國志既資源更加詳細

打飛機來講都要飛配資源今朝要J邊個

呢隻之前買左，但係要玩mod先好玩
但係又唔識整到人地咁靚
同埋資源得錢
水 電係剩係駁住就夠

原來遊戲台玩打飛機

你所講三國志嘅資源係兵同糧？
但又唔打扙呢啲資源都冇乜用

呢隻又點睇？

兵同糧只係一種資源
可以係其他野
例如錢，食物，住所，木材，金屬
可以好廣範
隻朱羅記好多人話伏，唔會玩

我可能玩住cities skyline先

Workers & Resources: Soviet Republic

Frostpunk?

hearts of iron 岩唔岩你

Anno1800 玩到你癲

戰爭類唔岩

都係玩skyline好d
不過都期待呢隻game之後既新作

神話世紀？

Tropico 6

Port Royale 3 or 4

anno1800
玩到癲

ANNO?

海商王其實幾好玩
不過打海盜打到攰

我都係專注喺賺錢嗰part最多